##Описание программы
Программа взаимодействует с пользователем с помощью консольного окна.  

После запуска программы предлагается выбрать какую часть задания.  
Чтобы опробовать работоспособность первой части задания нужно ввести `1` в консоль, `2` для второй части задания и `0`
для завершения программы.

###Первая часть задания
В первой части предлагается ввести размерность массива, после чего будет создан массив с этой размерностью и заполнен
случайными числами от 0 до 1.

###Вторая часть задания
Во второй части из CSV-файла (Находится по пути `/data/Exams.csv`) будет получена информация о студентах и их зачетках, 
после чего в консоль будет выведена таблица с ФИО и датой рождения студентов, отсортированная по оценке по предмету, 
который выберет пользователь.  
*Программа будет запрашивать ввод названия предмета, пока не будет введен существующий в таблице предмет.*

---

